求下手足門行完唔好搭鐵

唔好搭鐵啊！
比啲骨氣！

推

巴士散唔到咁多人，
和理非，可搭鐵

唔搭鐵點散

樓主係狗嚟 已fc

咁幾十萬人你想點走

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唔識搵路唔係搭鐵嘅理由。
就算你話我係狗都掩飾唔到有好多人一邊話平反831，一邊繼續搭鐵嘅事實。

拉

講唔啱聽就係狗
咩邏輯